陳雲又中 中完又中 中 中完又中

猶如風火輪 轉一再犯禁

扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師

中你老母

思覺教覺思